行政長官林鄭講得岩，取消一日150個單程證根本解決唔到住屋問題

原來仲有每年幾萬個支才輸入計劃
鬼拍後尾枕

取消晒150同專才一定解決到

遣返全部大陸喱啦！
收返佢地既公屋，派俾真正既香港人！！！

兩邊都係死。
150個低端人口就拎哂公屋、咬老綜。
遲下配合習大大的科技專材就買哂私樓，推高租金。
無樓住的香港人👋🏻…

所有唔係香港出世既都送走啦
你老豆老母係好人好者點會唔係香港生你

係

仲遲下？輸入左好多年啦

你講果個係專才，但我講係科技專才，你睇下矽谷班大帝係當地點樣推高當地租金，再睇下班大帝係科技公司打工的福利同薪金，絕對係其他專才比都比唔到。